賤種！賤種！

我屌你老母臭化閪！！

你隻賤種真係識走入嚟